逆市擴充 健身室停業兩個月蝕7位數 陳偉成呻：咁落去香港真係死

經營健身室的陳偉成（Avis）去年無懼逆市再開3分店，本來不少人因Stay home抗疫密密食致身形發胖，令Gym Room生意飆升，惜上年年尾本港爆發第四波疫情，至今健身中心已遭勒令關閉兩個月，擁5間Gym Room的Avis表示損失近7位數，抗疫補貼仍未全數到手，坐等重開的Avis說：「咁樣落去香港真係死㗎喇！」撰文：黎寶倫攝影：李維隆場地：Wow Fitness CWB

去年3月榮升人父的陳偉成先後於旺角、銅鑼灣及尖沙咀開分店，太太黃藹樂（藝名：黃樂樂）認為囝囝陳朗瑜（Adrian）成日笑、腳頭好，令爸爸生意愈做愈大，Avis坦言「疫」市下擴充業務都幾大挑戰，希望一、兩年內翻本。惟政府於去年12月進一步收緊防疫措施，健身室至今勒令閉關約兩個月，Avis稱現時白交租又要出糧，是損失最慘重的一波，「有啲業主都肯減租，但新租嗰啲就冇咁體諒，直頭唔減租，所以好難過到第四波疫情，比較辛苦少少。（有執笠危機？）應該唔使，支撐住囉，希望盡快可以開番。」

提到「防疫抗疫基金」第二、三期仍未攞到，且補貼數字只能應付租金，Avis無奈道：「太少根本支撐唔住，希望補貼多啲，呢件事做得快啲、簡單啲，否則1年後畀我，我有生意做都唔使你畀啦！」他又盼政府實施一些政策幫助租客，例如租金支助、規定繳交多少租金等；眼見「封區」範圍逐漸擴大，Avis亦沒好氣道：「知道疫情開始擴散得勁就要一早封咗佐敦、油麻地，唔係走咁啲先再封多啲，政府做嘢真係要快狠準，一次過封晒油尖旺全民檢測。封關更唔使講，一日未有疫苗都唔使放寬，希望佢做番好少少，否則咁落去香港真係死㗎喇！」

香港唔會死，你死姐

比你講左先

明知有疫情gym room都9成9成為被封目標，咁都重要擴充，真係唔知講咩好

投資有風險

第一次出限聚令時就已經停gym room 都照開係咩玩法

咁有錢?

做生意包賺？

一開市又大升 牛市中資日日賺
港共理得你班蟻民死

人哋要自我挑戰下，依家成功咗，恭喜晒佢

股樓齊破頂，香港經濟一片繁榮。自己唔識做生意就收撚皮啦。

包賺架

開多幾間咪得

賭大細輸左無得講架喎，你自己信政府覺得佢會真心防疫就預左啦

其實gym room生意應該好難做下
之前未有疫情 都執一兩間

個D咩24小時GYM應該好快死
我個邊幾個月前開左間,未見過佢營業

呢段時間拎筆錢去買美股好過

咒香港死，黃屍藝人

推老婆出嚟做囉

陳偉成係咪娜姐個ex

你返奶粉佬死晒仲好啦

腳頭仲好唔好

衰d講句，佢而家死都無憾

而我不知陳偉成是誰

別人恐懼我投資啲朋友

識佢老鼠

咁易死一早死左
你都未死

邊個嚟，on9

樣都好似未見過

香港真係多痴線佬

之前都賺唔少啦

你死你事, 柒婆個個月出現金40萬.

有7位數蝕驚西咩

一邊鬧政府抗疫差
一邊信政府控制到而擴充
精神分裂睇下醫生好啲

阿乜乜女明星條仔

市差仲咁心雄，怪邊個

周秀娜舊愛

做生意一定要賺
港豬一定要畀錢商家佬賺
否則香港一定死架啦

佢間野新開黎講算係咁
招攬左好多勁嘅後生仔
例如Jaden Yuen
好過m program個堆

賺果陣又唔見佢話賺太多捐出去？

香港重生囉唔該

屋企樓下Club house 都唔開，四肢發達用吓腦啦

疫市租平，諗注成本慳返又以為疫情好快過，自己賭輸左就懶政府

做乜唔打鳩你個仔？ 成日笑以為腳頭好，係笑你老豆點解咁戇鳩

起碼買左一兩層樓
三間分店

賺果陣你唔講？

你死香港都未死

聽幾個教練疫情都買樓
有人買緊第二間
一兩年fullpay一層又同你講？

走獸娜個EX

舊年年頭禁gym 禁左4個月，
7月第三波又禁兩個月，
年尾竟然咁夠薑加碼？
有錢冇掟使?

平租租住先博開返

賺埋預黎第日蝕唔得咩

好似炒股咁賭大細姐
點知政府咁鳩搞極都完唔到姐

私人上門教果d好好搵

香港健身行業係俾運身教練自己搞死

個個都去街做尖

有d屋企大既直頭買晒架餐喺屋企做

開番gym都唔知會唔會少左人

不過hardcore 尖友應該會照去番大gym 房

由第二波爆開始 第一次出限聚令時健身室酒吧都要閂門 咁高危都去擴充業務

7位數拎去炒股，依家發咗達啦

別人恐懼我貪婪

帶老婆返去健身室日夜囉,,,

富貴險中求嘅例子，不過佢搏輸咗

最大問題係劏客

on9都學人做生意

真係冇諗過最甘既第四波原來係跳老舞引爆 政府好似係第四波引爆後先話要閂舞室

拍過喜愛夜蒲2

諗住趁低吸納
點知低處未算低

強國某專家明明話到夏天就冇事

應該好好搵 入場門檻又唔高
唔係點會咁多人做

包贏架
咁我阿爺都開啦

原來係幸福賓周一名

問題咁多有名教練
我點解要揀佢

如果要gym操野 我每個月簽247唔好呀

富貴險中求

讀文科乞食又一例證
念口簧，死記硬背，咁投資死梗

佢兩公婆都黃㗎唔好屌咁大力

開Gym room副業黎姐
正職食女

我覺得唔關事 全世界都有好多健身教練呃人買堂
美國仲多呃人買線上課程 跟住求其俾個餐單佢跟

其實你做少少功課已經搵到個頂級教練
如果求其去p記搵個垃圾大場教練咁緊係做水魚啦

香港主要係香港人冇運動習慣
又缺乏營養概念同運動知識
對佢地黎講食得飽就得 健康同身型唔係太重要
有時間不如係屋企打兩鋪機
你要佢地每個月俾幾百蚊出黎做gym
佢地寧願留返黎m記加大

健身室重開，一大堆無良sales咪一樣會照呃人碌爆卡迫入會

自己賭輸左就出黎R
贏就你既。輸就香港人埋單。有冇咁著數

呢啲專家咪又係9up冇成本
就算有疫苗都預咗武肺可能要搞多幾年先完
最on9嘅係武肺咁廢都要周街都封
講真你見過年周街都人山人海就知大部份香港人完全唔驚
係得啲毒撚冇社交先上網唱到隻病毒好恐怖咁

笑撚死

原本想入黎講呢句

最好就永續疫情 健身室繼續閂門

唔操野會死架
不過身邊10個9個笑我gym撚都係肥妹肥仔

十足啲傻散愈跌愈溝

Post埋wiki都唔識佢邊個

佢老婆係幾正

縮水了 又話全民健身
街健 進步極都有限

真
做gym嘅樂趣得gym撚明
操左7年野 身邊冇一個朋友或者同事係有操
就知香港運動點解搞唔起
西方人基本上個個都做gym

講緊係有恆常操練 有program咁操
唔係一個月去打一次卡

你死啫

以為自己獨具慧眼估到疫情幾時完

香港真係搵教練好貴

心入面都彈左依句

搏到就拓海
搏唔到就跌落海

你啲傻鳩死姐

其實係鬼佬捨得
香港人話我錢搵錢唔好咩
我食多餐唔好咩

咁當然有d無料都收你專業價就真係on99

香港未死 你間野死先

同啲不停溝淡嘅傻散一樣

連登反gym㗎

屋企買張BENCH, 乜柒都做到

俾你講左先
班公務員零影響

疫市都有唔少新食肆開
同埋有酒樓開

液屎擴充巧威巧勁 唔係唔發大黎做呀

佢老婆

警察叔叔日日操野

圖呢

一個字懶.

食咁多女 係時侯要還

就好似炒股咁諗住低價抄底博反彈，點知低處未算低

我覺得除非動作姿勢錯 想搵教練執
或者係想比賽 / 落野想搵前輩指導
先有迫切性搵教練

如果你練黎for身體健康
其實自己上網搵資料都得

一早收左錢啦on9

樓上有含片

認為囝囝陳朗瑜（Adrian）成日笑、腳頭好，令爸爸生意愈做愈大

蝕咗7位數，送個仔去孤兒院未

我就係驚做錯
因為本身無咩肌肉 諗住搵人教
學左基本功先自己練

diu 咁你捱過左，你之後咪又係大賺，市場上小型果d 應該收哂皮，剩返有實力果d

Gym room係特別唔重要，無人會理

停業到咁都仲交到租，原來健身室咁好搵

17號 健身室同球場重開未

淨係睇標題都已經諗到呢句

食過娜姐都咁on9

初七開gym room

市民嘅行為某程度上係因為正苦嘅政策自相矛盾所影響
某D 行業又要閂
但office 工又唔駛 又冇強制work from home
某D 地方要安全社交距離
例如 室內商場俾人休息嘅櫈又block左部份，室外公園條平行木都要封
但空間最細嘅巴士黨鐵又可以逼過閪都冇人理
etc

即係正苦都唔係好驚
咁市民點會驚
政策純粹擾民
仲好意思屌9 市民唔自律

疫情搞左成年
我諗有心做gym 既人屋企都有齊一套 dumbbell 同 cable
除左幾個大動作之外
真係無咩需要去 gymroom

因為相信政府，唔怕

瞓左成年？咁都叫香港咪死

仔仔腳頭好，讓媽媽獲得大量蛋白質

間間都叫春

賺到發夢都識笑果時又唔宣揚下?

逆市仲開3間, 偏向虎山行好難唔死喎師兄

心涼,呃得人多鬼唔望你地嘔突

胡師父宜家點？仲洗唔洗掙扎？

其實想修下身，有少少身型，屋企落街都夠做

啲gym room呃人咁多plan咁多錢
你賺個陣唔講政府點樣放生你地個啲咁嘅銷售技巧
係咪要包你賺

唔好大場搵就可以了

佢好似仲有開salon 仲好似唔止一間

停業只係蝕50萬

即係可以營業時就會大賺

1個月營業額起碼100萬
起碼賺幾倍

會拎幾多同staff 分

叫老婆出番去做雞囉

下？
我寧願跑步都唔敢入gym房
我身邊無人入gym房
口碑真係好差，坐輪椅都屈人開單

一係自己會所，一係去朋友屋企，一係康民署

同懶有咩關係？

你哋有無正視過劏客呢個問題？

永遠唔會同情商人
賺個時唔見你班仆街講
健身行業己經臭味遠播,水狗人簽100年合約唔能計?

其實想問下除左香港搵教練咁貴
台灣，韓國既地方搵教練大概係點計
香港普遍都要$18000，30堂
除返都成600蚊一堂
真係幾貴下

香港劏客好深

唔洗教練
做機仲洗咩教練
問題就係啲教練度

啲教練廢架
懶過閪咁，教錯你
自己上網搵片學

跳舞都冇咁貴

又貴又廢又懶又貪

賭輸左啦
以為疫情完

咩年代，仲講gym劏客
24小時果d已經可以簽一年再每月過數
一年後逐個月比

唔簽一年又可以每月比
不過貴一倍

仲停留起physical 加州 屈人埋房年代
不過佢地又會嫌d 唔劏客健身房貴，唔值呢個價
又要唔劏客又要平= 康文署，但同時又嫌多人。

真係難湊

啲健身狗昆鳩啲後生仔幾萬蚊一個plan嗰陣又唔見佢地話慘

我重訓個啲驚整親

你班撚屌Seller一見有機會就同人錄一張卡都5-6位數啦

你死姐 關香港撚事啊

勁過佐敦就知,,,收咗皮

咁陳生多謝左宇宙第一毒婦未 ?

細佬好快都可以慳返好多膳食費 , 好快應該都可以慳埋 交通費

大場係咁
24 gym就冇人搞你

康文署太多閪人我先轉

邊個係？

賺錢個陣唔見你咁講？

飲食餐廳都係抱住呢個心態，去年開得最多係飲食
民生舖租金不跌反升就係因為飲食擴張搶舖

只係最後飲食業賭贏左，gym room賭輸左

連鎖的話
細場247 $500/月
大場 pure $1000/月
想平咪p記比人sell囉

私人場唔熟
但新手冇人帶，好似連鎖安全d

street workout 囉 一定要去gym?

我自己而家係Go24操
基本上冇教練
我以前係waterfall操都冇見過有人俾教練騷擾
你係咪貪平簽p記？
基本上月費500up場都唔會有人理你
除非你特登去報 仲要約時間教練先會見你

睇你講野睇到R晒頭

唔係周秀娜邊有人識

玩美股郁下賺返晒啦，驚閪

四百月費已經開心玩 唔洗入你會啦
Btw 黃樂樂

佢應該做嘅係健身用品
唔係gym room

你個名

話死話死，話足一年都未死到。

Go24, 24/7 都唔會.. 你唔識可以問人...

而加冇呢樣野

咁咪快啲死咯

一直有做

健身業撐起香港

抵撚死 以為自己好醒發達嗰陣又話自己眼光
拿拿聲破產啦

飲食點都可以開門做生意
係酒樓 酒吧冇得玩

阿豬阿狗都藝人

上門教練得唔得

識幾個做健身行業都無乜好人，呃錢嘅人多

係

酒樓老闆做開飲食有經驗都仲可以另外再開日式西式餐廳cafe 果類轉型
整體上年都賺錢

gym room 真係無得搞

睇埋佢老婆整容前d相
驚你鳩縮

分分鐘疫情補貼仲多過佢賺返黎既錢
仲要無開門咁耐節省左成本

自己逆市擴充蝕錢係佢自己事啦 穩賺㗎笑撚死

包賺錢生意？

唔係邊可能發大財呀

一炮過得10皮叫多

who.jpg

咁你咪去死先囉

Diu ，又一個全宇宙圍住佢轉嘅柒頭！

陳偉成（Avis）今年3月榮升做爸爸，太太黃藹樂誕下兒子陳朗瑜（Adrian），一家三口相當幸福。陳偉成昨晚卻爆出桃色事件，被指向舊愛發送情慾對話，而他位於旺角的健身中心遭人貼大字報及淋紅油，事後他已報警處理，並在社交平台回應相關事情。

早排搭巴士行過將軍澳隧道見到佢架寶馬

周秀娜以前條仔

落地獄

做生意一定包賺

香港買一兩層係咪要生意佬

樂樂好撚j

識一個現在做保險

上大灣區開ma, 又可以申請輸血

林鄭心諗：我就係要你班香港人生不如死

正想講

陳偉成黃樂樂

相信政府可防可控

呃人錢果時又唔見你講

香港死唔死唔知
做健身應該就死撚緊

健身狗開到周街都gym, 就快gym多過7-11, 比你開返咪又係蝕

佢食過娜姐, 算係咁啦...

連登班社會垃圾自己冇料失業都講到香港經濟要崩潰啦

我相信航空業真係有影響，但本身呃神騙鬼行業襯今個疫情收皮係好事

我剩係識周秀娜

一直都係幸福賓周

gym 可以唔做 但嘢唔可以唔食
gym 都唔一定喺gym rm 啦

識親嗰班都冇乜錢、幫老細呃錢姐

Thumbnail嗰個

呢個柒頭 平時都亂咁教架啦
唔係多女kol去
佢應該都無生意 又無實力

邊撚個來

平時昆鳩人你唔講

個女既係邊個？

Vivian Law

黃樂樂？

仲要搵野賴自己蠢就拉晒全香港落水